【年經】有冇人覺得林峯以前啲歌好撚正

呢個live
行李載滿懷念幾重 總相信我會拿得起

當然以前啲舊歌都好正
愛不疚
如果時間來到
愛在記憶中找你
幼稚完
心呼吸 等等等等

求別做笑話 失足跌倒

記得忘記
忘記傷害

佢把聲底好正

轉身必須比眼淚更早

幾千天近況幸福嗎

如果可以恨你，全力痛恨你連遇上亦要躲避
善莫善於水

屌
成熟到沒再共你吵架

林峰不嬲正

屌

佢聲底幾厚，唱歌幾好聽，當年被大台做低左 sosad

一首chok收皮 明明型到仆街

隨隨被翻逐張牌細看

露營必須酒

善莫善於水 輕與重 也借勢推送